屌鳩哂所有係歐美澳留學呢排又返黎既仆街

明屌鳩你地
出世已經擁有哂好多窮人無既野
屌你老母
依家歐美大爆發又返黎
屌你老母啦 返黎隔離又要通街走
正一垃撚圾
點解係外國隔離又係隔離
點解又要專登返香港？
因為你班仆街自撚私囉

停撚左課繼續燒錢？ 你比？